講個笑話比大家聽

TESLA🚗🚗🚗🤣

好笑係因為你串錯？

？？？

啲emoji唔計架喎

seed or mother

搞乜呀ching

呢個好笑